今日見到班仆街比人勾車真係心都涼埋

繼續改響喉係民居轟啦

樓下晚晚電單車轟炸

全港九都勾呀 勾撚哂佢就最好

有d mk仲係度同sir求情 愈望愈爽

留名睇班mk入黎咬我

原裝fk8都勾
H車果然係原罪

唔知連登果幾件響喉撚有冇份呢

有無影低
mk仔真係好柒

唔洗咁開心喎
兩日就拎得返
好小事

係開心嘅！

5個mk 悄悄留下負皮

係呀,兩日咋嘛,真係唔怕佢勾多幾次

聲大大冇貨賣
起步地板油都唔去

的確好少事

多數mk都有幾部車係手

笑死人咩，班MK買部H爛車死慳死抵當係寶啦

勾咪勾
得一架車咩宜家

出返嚟有驗車紙怕你有勾

改響喉，自己哩係部車入邊以為自己好型
其實成街啲人都咒緊佢

抵撚死

m135i
s2000
fk8

真係踩都唔去？巴打一定揸開超跑

改響喉真係見一架勾一架啦

究竟個有幾唔成熟先會去改響喉

個情況等如你本身瘦到成條柴咁，又好想有大隻佬身型

之後著件發泡膠道具，然後用個大聲公係街大叫「我好大隻」。

稍微有少少常識一睇就知你流野唔同grade，仲要咁揚真係心底恥笑緊你衝出黎柒。

係堅料果d跑車，原廠已經係咁大聲，唔需要去「改」

呢d野呀sir唔識，有咩同個驗車官講

咪撚on9
大把超跑都改喉啦傻閪
唔識都唔好衝出嚟柒吖

fk8 比我係呀蛇
都叫你入來block撚下啦
驗車錢人工又唔洗我出
撚下你d時間幾過癮

超跑改喉無問題
車價無7位數既真係代步都嫌垃圾

唔好咁井底啦

佢哋識鬼睇咩

D警察勾車又唔洗成本 俾我冇野做都玩下你地班mk

車房門口都勾 最好笑聽到果段火炭食飯都俾人勾車 聽得出好灰機

佢講緊有D車, 無料扮四條

聽講改得三兩樣唔多都勾嘅話，警犬會比驗車佬屌。不過做show 就另計啦

快手去各區車房

原來可以有咁大提升 一陣去改番條響喉先

同班傻系講都曬撚氣
勾完兩日出番黎啦罰果一千幾百 玩車唔係無呀？
勾完呢架咪渣第架囉 你訓訓下咪又係比人轟撚醒

渣得呢d車忌金毛紋身啦
我又唔信你斯文西裝佬會搞鳩你

大部份mk車主樣又mk
又金毛紋身

香港最高限速110, 你想有幾去?

定你又係犯法仲大大聲果d仆街?

利申: 跟牌行

笑左, 班mk罰一千幾百比得起

但平時比人抄牌$320就鬼殺咁嘈

om撚99, 最高速度同去唔去有咩關係
我地板油到80收油唔撚得？ 我都跟牌行呀傻鳩

唔知樓主渣咩名貴房車呢?
唔通係最強電器特斯拉
不過我估樓主都係渣Comfort多

響喉mk會笑鳩你無牌

你有牌就笑你無車

你有車就笑你揸錢七

你有跑車就笑你唔識車

咪講緊你加速度扭力幾撚大都好, 最後咪又係只能跟牌行

收皮啦垃圾mk

有相一定告到, 泊係停車場果d都得

利申: 試過

好心揸啲濕鳩日本車就低調啲啦死窮撚。

你講緊高齡果d紅章H車?
dc2, ek9果d

經典跑車來嫁
一出廠個樣就係咁招搖啦
你小心比班車主串呀

算唔算

呢d唔算誇啦
貼哂貼紙 碳頭 大尾翼
頭蓋開孔 大響o候突出尾泵把
天使燈果堆mk車

講到玩車嘅都富貴人家咁

比人串下又點

支持罵戰

mk: 你無牌就收皮啦小學雞

以前識個車場老細成日兜埋我地去玩
佢渣果架二手再自己改埋二萬左右

sorsor，響住喉都無人勾

20k? 200k先講啦

所以咪話佢地係狗囉

成班傻鳩自己係到圍爐係咁自high

靜係照下田雞
叫你彈下頭蓋
慢慢check下車牌 身份證
打上總台

諗起都爽
牙sir唔好心情 呢度都玩你1粒鐘

人地原裝車係咁嘅款
講到隻狗轉登叫佢入block撚下係做得好岩咁
平時連登仔又最鍾意話人黑警
成班果然最鍾意雙重標準

原裝車係唔多嘈嫁
你點知d車主會唔會手痕

你邊段新聞睇到係架fk8因為嘈所以俾人勾?

日日都有人去facebook提人有勾車
然黎就一堆傻仔媽媽聲
唔係唔在乎嫁咩

好人好者點會冇啦啦搞你
會唔會停緊燈位走來勾你

實有居民投訴 擾人清夢

玻璃心改車撚又出動

原來連登咁多丼底之🐸 不過算啦 都慣

我架913都比人勾左

又係唔識車唔好嘈嘅理論
Sorry,平時啲路人應該都唔係太識車，不過 想啲響喉撚自炒仆街死咁解

有無人一齊上fb改裝gp討伐班mk

兩萬幾個mk

入面爬牆果d會屌 係咪都勾

同實用型車主講specs 真係晒鳩氣

改車=mk? 好擔心巴打

超跑車會要沒落了

睇下上面回覆先

係咪成隻狗咁？？

上面d人話改喉=金毛=紋身=mk=窮
點解實名facebook無人屌改車既

慘過斬佢全家

我係你地即上fb改車態度gp指撚著佢地黎笑唔好係到圍爐

改響喉除左嘈住人，令人憎你多d之外，其實仲有乜用

加套大包圍改下鈴咪算
或者警察叔叔會訓下話
唔勾你車

哇你又搞黑頭尾燈
唔透明玻璃窗
大碌死氣o候
5顏6色車頭大細燈
唔勾你對唔住自己啦

利伸 紅章成11年既錢七

晚晚聽到d homhom聲都好期待下一秒會發出bom一聲巨響

唔好俾佢停

有缺點車輛舉報表格
).pdf

勾我啦勾我啦

有幾多小朋友係到
其實真係比人勾車無咩所謂。
真係玩車都幾㗎車㗎啦
樓上回覆仲好笑 比人炒320 叫救命 鬼殺咁嘈？
真正嘈個班大部份係著哂老西 有家庭 有學識個類人嚟
Mk仔反而一啲所謂都無
唔知唔好9up
利申 有揸車 無改車 唔鐘意改車撚。

響喉就話姐，而家裝個包圍都捉，又唔影響到人

係咪真係有用，樓下日日3點鐘有部車波波盡嘈到仆街 係既搵晚落去食宵夜果時抄低佢車牌先

倒後鏡有裝飾（平安符個d）都要捉

曬9氣啦同呢到d人講野

好似比佢地講一講會扣血咁
你有你屌我有我響

講真，平咩安符呀，真係極危險（影響視線），又老撚套，係街見到都眼冤

between 有咩方法可以舉報d 平安符撚？ 等我日日去炒低晒d 平安符撚既車牌先

Sor太曲

岩呀岩呀

between 2200na? 定係我諗太多

佢地識條鐵咩 見人勾車就以為人地係因為嘈俾人勾
你睇果個洪永成老公 話人地架fk8係嘈俾人勾喎
成班開個post係到打飛機玩雙重標準

做過紐靈頭轆王？sor 呀咪又係mk 車

btw 希望fk8 可以繼續做頭轆王

紐靈？咩黎架? 食得架?

低質到 晚晚比我轟啦圍爐狗

究竟香港人發生緊咩事
樓上回覆真心小學雞
有錢7位數字車可以改
市民平凡人改下 追下自己心頭好就唔得？雙重標準到共產咁
真係比人勾車咪勾囉 一千幾百 入兩轉油都無左係到啦。呢兩日咪玩住其他車囉。
都利申翻 有揸車 無改車 無比人勾 唔鐘意人改車

連登只係比佢地講平日係街係facebook唔敢同人講既野
咩咩咩響喉撚自炒 係d響喉撚面前講呀麻

無計啦鬼叫你窮
你渣部林寶 比人勾
仲可以大大聲

無睇好耐之前
有個林寶車主入block
大大聲屌尻d警察段片
渣紅章果d 過block頭dup dup啦

就勾比差佬勾我都屌柒佢老母，係唔係都勾架啦，點解唔屌，唔知好心收皮啦

所以咪屌你班柒頭雙重標準囉 仲大大聲講出黎
慘得過我依家就係無比人勾 繼續等你瞓教轟你個柒頭囉
繼續笑人fk8係因為嘈俾人勾啦

唔好話fk8 渣架廿萬fd2果d都大把腳車啦
勾車唔扣血架毒撚
渣林寶先屌得差佬呀伯渣架大車都屌差佬老母啦

我都係H章 做咩屌我老母
但至少我唔會轟著去
係過下隧道先過下腳癮
平時夜晚唔啦 惹鬼上身咩

見親響喉撚會毫不猶豫 1823, 有唔少MK 車俾我玩過

又黎呢d圍爐post
話比人抄320就鬼殺咁嘈果d連車都唔知揸過未
我泊得街就預撚左你抄啦
唔抄咪當bonus
另外勾車一定係響喉呢句真係好好笑
我求其換隻ap鮑魚落去警犬都有位入架啦
香港法例仲停留緊係60年代都有人拎黎打飛機

揸響喉h 車入block, d 警察叔叔都係先生前先生後, 好好態度, 簡單程序就走得

利申唔知 js70 蕉中尾假催算唔算響

好威啊

咁都有得自high 幾歲啊

真唔真呀
人地交通部有條直線比你打
你打1823 等幾耐呀ching

Js60假吹加js尾翼 上面果個做野可唔可以快d

喂係咪同款車先

交通投訴組服務投訴熱線 (辦公時間以外提供留言服務)
2889 9999

唔好打1823啦
查詢電話來咋ching

hks中至尾 美國仔生死氣蕉 y批 夠晒響 求1823

K計😔

係咪變左舉報點名區
投訴曬先好放工呀圍爐狗

屌 咪搞事
我仲想渣車
勾左我乜都冇

怕咩姐 你自己大大聲話人嘈先勾架嘛 你唔嘈嘛 驚鳩啊?

係咪啊？我係你我1823都廢事啊 直接行去屌柒佢 屌到佢怕 屌到佢換返完裝

利申：js60 titan 中至尾 js假催 應該都唔算嘈

快撚d打啦仲係到覆

【有圖】荔枝角工廈出現長腿索女

廢青同條女sell完ig shop記得投訴非法改裝

開口埋口飛仔車
我搵到d on9仔咪笑 依家已經見到

我覆完都見到幾架h行過
呢班圍爐狗做唔到野

非仔比人勾(心涼)

老實, 其實半夜三更, 響到爆個幾下, 都幾嘈住訓覺

其實等於半夜有個痴線佬係樓下大叫一樣

樓下有骨位, 有次夜晚12點, 有條友係道不停比空油架26, 嘈到呢
你唔訓人地都要訓

無人話三更半夜住樓下嘈人係岩
係成班圍爐狗乜都唔撚知就係到笑人地俾人勾車之嘛 仲要無知到話係因為人地嘈所以俾人勾
再講講下又講番日本平車就唔嘈得 超班就嘈得呢d雙重標準論咋

其實有好多大家口中嘅mk日本車原裝都係咁嘈，唔關改唔改事 當然有啲係會改咗再嘈啲
Honda type r咁多人憎係比班泊路邊停咗係度都要比下空油引人望 /市區啲一小段直路都要谷一谷爆一爆tec，攪到個朵臭晒

屌佢地老母
聯合道日日都勁多響喉撚

認同空油部份 但係其他牌子無人空油無人玩打炮聲咩
所以應該係屌空油撚/市區高轉撚會唔會準確d ?

Go屌8449

呢部唔叫飛仔啦ching

我理系佢 今日勾既就係非仔車
上面條友快撚d舉報曬佢thx

你sell你ig shop同舉報啦
呢架勾左唔關你事

但係感覺上做呢d行為既人, 好似h車比較多

原因可能係......係香港H車比例大過其他牌子, 所以有咁既錯覺

當然準確啲，但係honda車個刻板印象應該有生之年都唔會改到 啲人一見到紅章honda第一個反應就係：屌垃圾mk車，好撚嘈呀仆街

無啦啦空油都幾on9 無輪咩車

你落街搵啦 宜家我舉報定你舉報呀廢青

上次停車場泊車 係咁轟轟向後泊車
比隔離個suv司機白眼怒啤
好似想打柒我

(我以為入面冇人
點知有個司機坐入面玩電話 )

真係好同意 之前幾個post已經心鳩淡 一堆無知小學雞or仇富言論
講黎曬氣 繼續轟算
利申無比人勾到

見到啲唔識車既on9喺度鳩噏就想笑

整到部車嘈到拆天要人理解
咁我係咪要理解埋欣宜點解咁撚肥呀

保險應該有買嘅。。

你估真係個個都超跑改裝咩…99% 都係班窮閪MK,個個尸大架陳年爛鐵H章

揸得出嚟預咗勾 有咩要驚
玩到要求情嘅就冇謂

連登仔雙重標準呢？
寶馬都俾人勾喎
唔係貴車就大哂咩？

S2000踩到高轉著tech果下就好撚爽
但頭段就唔清楚

著tech喉聲變嗰下簡直扯旗啦

26會唔會勾？
想買2017 Yamaha r6

你改喉係要頭中尾段改晒，仲要改埋ecu同埋引擎放氣先有佢咁既提升

曾經NA HP/L 曾經世界第一，宜家世界第三？著tec？咪又係mk h 車一部

揸架s660得啦掛？

勾撚哂佢啦
住公路隔離 屌你班響喉車
響成分鐘都未走得遠

我屋企隔離段青山公路係大直路黎架

咪又係垃圾h 車一部

btw 好撚想落turbo kit 𠝹超跑

改每一樣野都可以有提升，寫唔寫電腦都係 原廠因耐用度/法例/環保/慳油而限制左架車好多野

例如裝個油門加速器，即刻同車主試返解決返個遲緩問題

超跑高轉數引擎聲都可以靜姐
又唔係瀨屎聲

睇得出呢度好多紅章車
紅章車廠就係想比落唔到場平民感受下racing感覺

入面渣果個以為渣緊戰鬥機
其實出面睇牛龜咁慢

利伸:都係紅章

垃唔垃圾 玩返轉就見真章啦

你講呀？照勾呀

收皮啦 垃圾mk仔

ive仔笑9人地大學生mk仔

Ive fresh grad☺️

好想知超跑扯高轉點靜

定係巴打以為tesla 係超跑？

真係柒到想搵窿捐

邊部

tesla p100d

買得起幾架車就唔洗改響喉咁上柒啦

引擎聲 fail

無知一問 改完喉 裝消音塞唔得？

真係咪撚出嚟柒啦，人地揸部lp610咪又係要改full exhaust
人地架458 speciale 改完嘈撚過飛機你又聽過未
係咪嗰d就唔拎出嚟講，淨係識講h車？
垃圾

澳門有格蘭披治嘛

人地嘈得黎起碼引擎聲好聽又飛得起，邊似你得條垃圾喉聲，求其搵部hiace都快過你

無知真可怕

巧威威牙(^_^)

好想知點求其搵部hiace 都快過我部爛鳩h 車

引擎聲定喉聲呀小朋友？

講緊你d垃圾h車呀，引擎冇聲咪得喉聲囉

係既係既，幾時搵部hiace 放鳩我姐？

其實我都好想知d 超跑副引擎咩聲 巴打一定有超跑可以坐係入面聽喇 好羨慕呀 我坐係入面都聽唔到 巴打聽力一定好驚人

引擎無聲咁d tec聲咩嚟

可能人地連engine noise , induction noise同exhaust noise都唔識分

hiace d 引擎聲先好聽呀 柴油偈for the win

其實改到嘈喧巴閉意為自己把撚閉
搾架雞車改兩改跑得快d意為自己搾超跑
落車多人望,意為自己型、吸精
唔撚知人地目光帶恨,
搵日心情唔好真係買兩筒漆
一罐冧你班撚樣個殼。
一個就扑系爛你玻璃冧撚埋你內膽
你班撚樣炒車死完全係抵撚死。
你地死好啦、唔好攪撚到其他人。

一路都覺得響喉撚係為左刷存在感

等你
唔淋正仆街

h車無喉仲嘈

改左喉一定會炸街，同拎起把刀一定會斬人有咩分別？

btw 好多人著d 普通衫以為自己著緊名牌
出街多人望，吸睛
唔撚知人地目光帶恨
搵日心情唔好真係買兩支天拿水
一支淋鳩佢
一支逼佢飲鳩左佢
呢班撚樣仆街死完係係抵撚死
你地死好喇，唔好搞撚到其他人

btw 仲有好多version 未講

輕輕一推
你班柒頭無人跟進
未講完呢到乜都假

上面sell ig shop果件報左警未捉車未
其他圍爐狗請跟我上fb屌改裝非仔 thx

而家啲golf，樹蛙，cla仲過份過啲H車啦，鈎晒佢哋就啱

哇 好威啊 又爆人玻璃又乜咁
唔好得個講字喎

咁鬼惡 真係都唔知邊邊D人 mk d喇

收嗲啦柒頭皮。我就咁講影響唔到人。
嘈住人班撚樣就的的確確嘈住人

你做電訊跑大廈都影響人啦

人地登記我去裝上網無嘈到人點會影響到人阿

你個樣咁柒又咁臭，見到你都想嘔啦
影響巿容啊

你個樣有味？小朋友型容詞都未識？

你d汗臭啊
跑開邊棟大廈啊？ 去你到等你淋我油

哈,無定嫁ching,係真就好。
幫幫手我可以唔洗開工

兜頭冧好啦啵。唔好橫撥。
d油入左耳仔會好麻煩
唔該

Ching 你其實係咪有讀寫障礙

成班on9係到話h 著tec 冇料嚟 直路慢 我就唔信你攞架318i快過H

Ching 你其實係咪有讀寫障礙[/quote係咪話個型字打錯。仲有d咩錯提點下thx

應該無既。係成日心急打錯字

到底香港人心理有幾唔平衡

我叫你淋我油啊你講到咁把炮，使唔使quote返你講過咩吧？
無啦啦變咗我淋你油 on99咁

笑到我傻

話淋紅油果個係咪報得警
應該算恐嚇

我仲係好想知點樣求其拎部hiace 放鳩我架垃圾h 車呀

算啦清，依度有幾多人有車牌，有幾多人有揸過棍私呀 就算唔講真係on9比空油/市區燈位爆tec嘈撚死人，佢地撚知道點解揸棍仔成日都洪洪聲要比住啲油嚟起步/泊車咩 根本見到你係honda紅章就趾撚晒旗，你一有啲聲唔理係咩聲就屌撚死你啦

利申：我係揸過棍私先知好多情況係必須要比啲油洪洪聲先揸到，否則會死火/chok到仆街，例如起步，後波泊車，拖波補油etc.

我冇紅章架 普通h 章

一定勾啦
全原裝都派紙仔比你

條廢o候要3千轉先響
好彩暫時未比人檢舉

淋我油爆我玻璃啦 唔好得個講字啊 咁惡

就咁講影響唔到人 即係得個講字啦 柒頭

上網打幾個字好型啊 我係囡見到你個留言一定即刻濕晒

今日有冇巴打部車比人搞
或者覺得受威脅
我就今日唔敢渣車出街

話拎hiace放鳩人果個係咪玩得灣岸多玩撚到上腦

揸出嚟遊車河，等佢淋
驚佢有牙

依家每次出車都心驚膽戰
俾人淋油爆玻璃 好惡啊

阿sir做野唔洗你教

上面講得咁大聲嘅人快啲上facebook屌鳩啲改裝車人啦

利申：有揸車，全原裝

唔好得個up字啦 你約時間啦

電訊仔驚到潛左水

定係駁緊線收唔到呀

夠啦你班紅章mk仔

日日嘈撚到天光先有得訓。訓多陣你又話我潛。。
如果真係純起步/泊位先嘈我都無野好講
但係係咪下下比油都有必要嘈到咁
響喉嘈住人就係乞人憎。
除左搾果班你真係覺得有人會鐘意?

己經進化到嘈住人都覺得無問題。
唔係pk係咩

你以為林寶係你架honda咩

上到公路我理得你揸火箭咁既聲，住宅區一條直路仔前面仲要有燈三四點都爆住tec去 就係呢d仆街搞到人憎h車

fk比人勾,慘!

3日每日勾得走五架
已經叫強力打擊。
真係救命

報紙佬on9定差佬on9

呢樣真，特別係racing極力子

依家有人話嘈係岩咩？
做電訊做撚壞腦啊你？你見唔到一直講緊嘈到住宅係唔岩架咩？
係你笑鳩人地改喉就話人地以為自己揸超跑咪屌鳩你
定又係超跑嘈你就無所謂啊

btw幾時淋我油爆我玻璃啊 你好型架

我表達得唔好我錯。
但留意反第一句。我係同嘈喧巴閉既pk講
你改到架車識飛都好。唔嘈到人都唔關人事

我又嘈又快 吹呀
反正都係鬥網上9up

佢地都駁唔到 選擇無視

改唔一定嘈。嘈就多數係改
我由一開始屌既係後者。
我唔係怕/淆。所以先轉軚
但令你有改過既人誤會
我講聲對唔住
結論係
祝
轟住宅區既仆街遲早炒車死
保險都無得賠，多謝

咁你係屌嘈定屌改定住宅區嘈定住宅區改
後者係嘈就多數係改

點解成日話轟9醒你地呀？
因為係到討論都無撚用
明明人地平時都無嘈到人 改黎想有馬力增長
你地就標籤曬人地飛仔mk嘈垃圾車又嘈又慢
咁討論黎都曬氣咁不如轟撚醒曬你地算啦

聖誕買條yosimura獎勵下自己先

利申：honda grom 125cc

買得依架，唔改車真係對唔住自己

第三樣thx。有必要分到咁細？

無撚有錯 之前我住宅區都就住腳行
但係前幾個po發現班撚樣又唔識 亂鳩咁標籤人
我而家都轟住去算

因為我地都覺得嘈著人唔係岩既事
咁改喉唔代表日日嘈著人姐 我哩埋自hi又阻唔到佢地又有馬力增長
但係上面班圍爐狗乜都唔識就話勾曬班垃圾車 再加上平車唔嘈得 林寶就好聽d on9道理
咁樣討論黎做咩

有貨豬扒塊閪都香。
希望你明我意思。
你嘈我唔到我都唔會屎忽痕屌鳩你

晚晚天光咁濟先有得訓。
住得低訓左都比人轟醒
我回覆咁惡係純發洩。
但唔排除心情唔好真係買油

其實響喉是咪代表車速快左
如果唔係的話，整黎做乜柒
動能燒哂去聲能

安已不

等你淋啊鍵盤戰士

繼續唔識扮識

原裝車響喉，改喉改到唔響咁陣點睇？

你知唔知自己講緊乜鳩

26掛假牌有咩事走佬咪得囉
都無車追到你架啦

你住邊頭呀？咩屋邨呀？晚晚去轟個圈先

佢好過上面班柒頭好多架喇

屌你奶比我訓下覺得唔得
mk

旺角道近大角咀
唔該師兄唔好踩咁恆。唔該

我真係唔識
只係第一印象
冇讀過車
求解答

有其他使用者踩中抄車 你就仆街喇

今晚出去響下喉先，心情好

珀麗灣呀 入黎啦

想john

come

又見到條乜都唔識開口埋口都響喉撚既撚樣上黎比人撚
心情好

佢地成日ff 有人比人掉爆玻璃，你估班傻西真係夠膽掉咩，刑事黎
今晚我就出去響下先啦

吹都吹好D, 洗乜追

有哂車CAM打死火燈停打999
聽日就拉到人啦

啲A45 RS3轉波果陣啪一聲又唔有人嘈
H車是原罪

原裝新sti會唔會比人勾
連fk8都勾

又係你啊過街老鼠，改左名以為無人知？

日日都係到吹水又話見到響喉撚比人爆玻璃

好似電單車冇勾嘅？淨係勾私家車，七人車

傻仔以為自己好型 咁大個人成個小學雞咁
陰公

廿年前 之後坐左廿年監

望住個Post，我淨係識俾呢個表情

我晚晚中出你老母添呀

其實你差唔多四十歲人點解可以咁戇鳩

唉，響撚左幾年，架車乜事都無，你d鍵盤戰士肯爆我架車未啊

完全唔知點解你覺得自己撚緊人
你講野真係好撚風趣
你黎爆我架車未 唔好得個up字

呢條傻鳩咪上次開po話自己男朋友爆左人玻璃最尾又笠晒水嗰個傻鳩囉
真係唔知邊個喺到攞存在感啦

原來同一個人黎 唔怪得講野咁戇鳩
真係乜都係得個講字

勾左好多部

俾人撚嘅最高境界 以為自己撚緊人

點呀傻鳩？ 不如我揸埋架車出黎比你爆，你敢唔敢爆姐？

其實唔拉高轉數都唔會嘈 平時會當代步車揸 間唔中先會轟幾下
利申：揸11.5代sti

揸出黎比你爆，你夠膽咪爆

呢個post咁多部響喉車排排企擺海運等條傻鳩逐架爆

利申 響喉基佬車

點呀？連回覆既勇氣都冇？

唔入黎都唔知連登咁多mk

點呀 你自己都話用部hiace放h車喎 出黎未呀
懶清高傻鳩

選擇性失明牙

仲要係得個講字既mk

鳩up 就叻，各種垃圾

冇野講就圍爐一味叫人出黎
出黎咁又點啊，隻揪?咁大個人仲咁on9，mk果然係mk
唔洗hiace啦，搵部坐滿人alphard都去過你地啦

你班mk再圍爐多十幾版都改唔到mk車俾人恥笑嘅事實

講來講去，都係9up，我架車唔快架，300零匹，你搵架alphard/hiace 黎過我先啦，出黎=要隻揪？你古代人黎架下下講打交，出黎睇下咩hiace快過我架響喉車姐想

幾時渣蝙蝠車出黎走轉

響喉撚，最正係直路個時幻想自己係賽車撚，諗住躊躇滿志加速衝線個陣，突然間係紅燈呀！屌你老母，柒到核爆，話之乜撚野車啦，渣架太空船都係柒㗎啦

呢個post係你地班on9開出黎圍爐打飛機
仲好意思話番人圍爐 個腦真係裝屎架喎

隻咩揪 係你咁戇鳩先諗到隻揪
又係你自己話求其搵部hiace都放我地
得個up字就捐返入你老母個閪度啦

我無上跑步機無Tune 電腦，有無多馬力唔敢講
但中尾段好力左係真
我就唔會夜媽媽係市區轟既，要轟都係朝早深淺赤石 大山 鹿頸 大清架姐，再唔係咪係自己車場煲下車
我唔係好介意你屌我響喉撚，不過現實係好多超跑都有改喉，Gt3rs/Gt4換條Fabspeed，LP700/458/F12 換Capristo，C63/43 M3 換Akrapovic iPE分分鐘貴過部H，想請問一下呢堆人係咪窮撚？

利申 : A45 中至尾Armytrix
Cayman Gt4 全段Fabspeed